［突發］警嫂要人！！！

要人！

要人！！

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

警嫂西隧要人

條隊開始多人

各位手足夠鐘屌閪啦

西隧來回

唔係咁開心呀